(有圖估國家）人妻輕鐵熊抱... 竟在列車上脫光衣服！

四川渠縣今日下午有一名36歲女子，疑因與丈夫出現感情問題導致情緒失控，在輕鐵列車上如同樹熊般撲向一名56歲男乘客，把對方咬傷。男乘客血流披面忍痛逃脫後，涉事女子竟在列車上脫光衣服，開始伏在地舔着該名男乘客滴下的血漬，其他乘客見狀嚇得「雞飛狗走」，情景如同南韓電影《屍殺列車》的混亂場面。

原文

【似屍殺列車】人妻輕鐵熊抱噬咬陌生男 仲剝光豬舔地上血漬

我發現冇人post大陸負面新聞架喎

開始伏在地舔着該名男乘客滴下的血漬

推

Biohazard

咬返佢對波

會唔會位男乘客似佢

痴撚線國家